講我反對因所謂因議會抗爭而接受人大非法委任

國際上所謂議會抗爭係要大家基本上都跟球例行
講近十年涉及議會的官司

如果去告人的人飯民, 法官會話唔干涉立法會內務不受理
但到攪9飯民, 黨委法官會話唔通議會唔係香港地方再狂屌9你,最後飯民係輸直

1 法院永遠跟進議會法律糾紛係吹黑哨
2飯民曾投票支持買水炮車傷害異見人士,投票支持司法迫害總旗手張舉能做首席大法官,飯民功能組別五撚人n次係投票上配合政府,我睇唔到飯民會議會抗爭

3最重要係議會抗爭已經行唔通
我已經唔講修例修到無拉布空間
狗共已經放風話投票反預算案等同犯國安法
反對票都唔撚比用你仲點樣抗爭

黨安法 override 議會

最勇嗰幾位議員都講咗自己係非主留

標題打錯
更正
我反對kol所講的接受非法委任以進行議會抗爭
--------------------
現在德國內部有聲音指責政府對中共太軟弱
點解香港議員唔杯葛非法委任把事情炒大?

過去香港議會的肢體衝突坦白講係得香港人理而外媒好少報
反正萬年國代化的香港議會係抗爭方面已經無太大空間

不如當子彈射出去

選舉就係政客與群眾立約勝出者撈4年
現在香港飯民的民意授權已經完左
接受人大非法議會任命就無左道德高地

飯民kol 講話講策略唔好講道德
講拳頭講錢中共一定秒你香港人
所以無道德的人一早做藍絲支持警魔強姦示威者,日日講支持槍殺學生

反香港政府的人不嬲係道德水平高的人
為左個19位得罪支持者咪又on9